[就快出新歌?] Janice 衛蘭 2018 集中討論區 Post (2)

衛蘭最新動態 官方消息和媒體報導 :

衛蘭微信號 : janicevidalbar

衛蘭ig :

衛蘭SNAPCHAT account : janice_vidal

衛蘭官方youtube 頻道 :

衛蘭官方fb ：

衛蘭私人fb ：

衛蘭fb群組 :

衛蘭官方論壇 ：

衛蘭微博 :

衛蘭百度 ：

衛蘭（Janice M, Vidal），1982年4月13日出生於香港，中國香港流行女歌手。

如果喜歡我 可以成熟點
重新找出我 真正那一面

估唔到竟然可以開到POST 2 , 好感動

這一個女生很怪 任性得病態 然而從來未算壞

搶到1001的我來留名

叻仔

留名
我愛janice

又話第二個post加衛詩

之前訪問又話四月出概念碟（無一次準時我明呀），今日都到三月下旬，唔通唔派歌就出碟？

咩叫概念碟

琴晚試過加，但個主題長到加唔到

聽晚Jill去CU做歌唱比賽嘉賓

lm

gin lee紅館

今日終於一人回家

甲是傻子
乙乃白痴

自己一個去睇

乜呀蘭有睇king 蛆ig
有人幫佢解釋d 中文？

睇FB以為演唱會出碟

點解咁講

今日有冇人去咗睇??

JOOX Hong KongLike Page
Yesterday at 12:04 ·
小編好興奮咁同大家宣佈，JOOX將會以音樂為大家一連30日製造快樂！Times Square MUSIC ROOM 將夥拍JOOX為大家帶嚟30場廣東歌音樂會，每場將邀請1至2個音樂單位，為你唱盡這個時代的故事, 我哋今個星期四下午3點會有陳柏宇、衛蘭任開幕表演歌手，JOOX屆時將會同步直播！其後星期六(24/3)起連續29日於下午5點舉行！

首星期演出單位包括：
陳柏宇、衛蘭、吳浩康、泳兒、ToNick、JW王灝兒、關楚耀、鄧小巧、per se、黎曉陽、Nowhere Boys、Alan布志綸@Mr.、傅珮嘉、鄭俊弘！想親身到場睇Show嘅朋友快啲Mark實個時間去時代廣場支持佢哋喇，咁鍾意廣東歌，點可以唔撐?

🎤廣東歌音樂會開幕表演🔉
日期：3月22日
時間：下午3時
歌手：陳柏宇、衛蘭

再次宣佈, 下星期有新歌可以聽

出現了

豁出去漫遊

新歌 : 生涯規劃

因為

笑死 道唔道德

可能佢地華納入面已經笑左鏗哥好耐

有咩慘過俾人話似張如城

Janice
今日live好正

希望多d 呢種live聽啦，最好周末多d人可以去

好耐無見蘭姐咁著啦...超靚

好靚啊

睇落都瘦

明樂蒂

[img][/img]

剪左頭髮仲靚

最新個髮型好靚呀

咁多年都係得E11果期出事
雖然佢好似好鍾意短頭髮

APM Lush成日播janice嘅歌 係咪有蘭粉喺入面做

初初我以為係jill

期待

新歌係勵志歌？
係咪專登唱比我呢啲成日懷疑人生嘅人聽

佢個歌名我諗緊係唔係教育局宣傳歌 ....

如果係勵志歌都幾好
janice比較多情歌

呀蘭聽日會唔會上電台派歌？

見到軒仔個討論post d 人原來好多都係藍絲
唔知呢個post 係咪都係藍絲居多

利申有mon 開軒仔個post

唔係搞分化但利申有去佔中

做乜

應該無咁快上電台, 應該今晚12點網上平台發放

逼我等多九個字先訓

好似出左？
ig有得聽

iTunes出咗

spotify都有啦

個名

好似一般般

岩岩先醒起出咗新歌
啲歌詞

別要太介意每雙俗眼

我鐘意呢D歌, 好反思FEEL

不過老實講, 呢首歌應該唔會hit到

但首歌其實都hit到好多後生心聲 ...

依家d中學雞邊聽香港歌手架
我地廿歲多d個d最盡架啦

後生我仲想講係廿頭到尾果d ...
不過迷失無分年齡

講番首歌, 聽聽下開始覺得自己唔知係度做緊乜咁
日日係度浪費光陰

呢隻歌完全唱出我心聲
但好多時都會灰心喪氣
希望連登嘅butterflies唔好唔記得當初既自己
保持自己既初心 做到想做既嘢 可以睇吓呢個世界
還有份好奇 顧慮何況去飛
趁笑容還未皺眉 能夠去飛
不要為誰放棄你的荒誕 別太介意每雙俗眼

首歌愈聽愈好聽
D詞填得唔錯，但首歌唔係甘catchy 。要聽多幾次先覺正

其實好撚好聽
啲詞好觸動我

唔小心訓咗
一起身就聽

好迷失失咗業三個月

3個月姐

快啲搵工啦望

搵左好多份
報埋full time master
希望收我啦

呀蘭做乜喺ig story 爆粗

鬼妹仔係咁

真性情

janice依排幾首正歌都好慢熱，要聽多幾次個feel先出哂

fuck yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

差半步、失戀的意義同埋呢首
其實呢類歌好難唱

我失左就黎半年 而家搵左份工騎牛搵馬
巴打加油

聽左新歌 多謝Janice

真, 呢D音樂唔太強既歌, 好易唱到好似讀書咁

新歌唔係好好聽，但係詞有意思

差半步個feel好得

有冇人鐘意Way back into Love?
佢地兩個唱得好過原唱
雖然原唱唔係歌手

好可惜上隻碟d 歌谷得太勁，令到差半步無力谷

聽完隻新歌
諗番自己連理想都無埋
唉

快啲搵番自己

wherever you are~
whenever you think of me

可會以美好方式形容你和我 那些執著

新歌個曲好悶

D詞都搭救番啦好彩

難過亦過

難道我 嫌損失未夠多
早放手可減輕痛楚

前排睇左份分析
講呢首歌其實講到散左之後, 慢慢接受到依家冇曬感覺
好平淡咁講番個故事

睇見都心酸左

好靜

睇緊波呀

ah~! focus!!!!

有冇手足去左睇jill?

唔記得左買飛

有呀, 自己唱兩首, 再同Jude合唱一首, 到尾大合唱一首

Jill 有種感覺好 sexy

咁快手嘅你

睇完又喺眼濕濕

btw 我冇睇過歌詞
原來我好多都聽錯左
睇到mv 先知

輸左啊屌

呀珍玩桌球好得意
兩個入哂

有無人玩pubg m

收曬貨有曬交代啦
起碼拎左經驗, 感覺每場越踢越好

捲脷

Fansclub話今個星期六有活動 可以見到Janice 有無人知係咩活動？

唔係飢饉咩
利申：聽到903話會有佢

答對
加你50分

願你愉快 願我張不開雙眼
我怕冷 讓我冰彫的心瓣
跟堆砌的雪人流散

喊左

出福音歌
但我唔係耶撚

呢首真係灰到極點

又唔緊要既，最緊要係拎個心態

睇過以往YouTube 片或者之前IG live, 其實蘭唱福音歌敬拜歌比唱流行曲更投入

真
同埋其實好多英文耶歌都幾好聽, 唔洗咁抗拒住
係香港D教會真係成日唱D唔岩音既野

利申我都唔係教友

講開D宗教味既歌

我好鐘意聽呢首

我鐘意聽佢地唱We The Redeemed
Janice好鐘意合埋眼好投入去唱

第一次聽

饑饉有janice , 岩岩出左場

生涯規劃緊

仲有冇
dear jane唱咁多首

好似真係自己唱既得 穿花蝴蝶 同 生涯規劃

encore唔係唱衛蘭

有片睇

正

今晚七點KKBOX有Janice

一起聽

今晚係咪有得聽Janice

聽緊kkbox 未

有冇得重溫返kkbox嗰個

應該無, 以往都無 (janicebar有部份screen capture)
但今晚大致上都係講下新歌啦, 講下自己鐘意咩音樂啦
同fans 互動下
OMJ唔會出碟, 因為病左唱得唔好
OMJ tour 會有澳門站
之後可能會有birthday IG live

我都想聽翻 答左我問題 好似係耳邊講野咁
有無人錄左可以擺上黎一陣啊

唔出碟

想吹那從前的風～

吓 乜好差咩 唔覺喎

想問呢 YouTube上面3000 day and night條片係點黎架？出面得唔係CD賣咩...?

就算好唔好聽, 都係個回憶呀....

無出碟但係俾左鳳凰電視播

其實Migu當日有直播都有最壞打算唔出
同埋之後繼續有OMJ world tour嘛

我最想睇番自首果part

不過都好彩YOUTUBE D VERSION 都幾清

其實MIGU 直播OMJ內地網站都有得睇同下載
出碟的話真係為儲碟

儲碟
我好鐘意做

咁都記得 超勁 唔該曬

點解跳左第6個蛋糕

肥死喇

因為我叫佢唔好POST

就黎到Jaince生日

人地個名都未識串

唔小心

呢啲錯要打屁股啦

JILL & JANICE HAPPY BIRTHDAY

Happy Birthday

今晚有無人等佢地開live?

等咗成日

開左

janice 同左我講i love u too

Happy Birthday Janice & Jill

邊度有得睇返

PISH

唔知點解呢首俾人低估得咁緊要

有冇人聽緊rthk 第二台

前排係咁loop

心要幾灰 至做到

歷年叱咤女金，邊個最名不符實？

LIHKG @ Android

見到反 Janice 同 樺嬸 笑撚左
兩個故事表達能力咁好

又要撲飛

呢次老閪都要去啦

點買?
冇用moov

點撲飛？會唔會moov有直播？

好絕, 要你申請寬頻 ...

痴撚線

我諗點都仲有其他方法既
真係唔信會有咁多人去搞個垃圾上網

Hall 5BC 個場都好夠大 ... 都應該之後有d飛流出黎

不過計少左, 今次仲有陳柏宇d fans
佢呢兩年上曬位多左好多fans

有冇得好似omj個次咁
fansclub訂飛

我都想好似OMJ咁樣安排到, 起碼唔洗撲飛, 又可以安排到真fans

有時牙蘭咬字唔正真係幾eng耳

身為牙蘭fans
我覺得好搞笑
雖然聽佢講野覺得好慢

好想睇佢第1次收到D拼音會點唱出黎

港溢醒噹噹，你會禾我抱嗡

別再管誰罩你

李生

好想俾女罩住

是我敏感 誤會戀愛降臨

個個都去晒睇avengers

期待過我們似細水

係正

曾經 想手執一柄漿

幾時一齊睇

自己去睇左了

+1
想再去睇

生涯規劃 好好聽

唔知對呢d戲一d興趣都冇
一集都冇睇過

不要為誰放棄了你的荒誕

夢會美化了你的夜晚

尋晚第二次唱生涯規劃live, 好鬼好聽

就算世界無童話

寧願笑得不夠 無為喊得太久

不必等他傷透 親手將他放走

Janice 男仔頭都好靚

E11

我要愛情不需要登對 不需得你允許

屌奶星頭先miss叱咤樂壇
Janice首生捱規劃同邊個合作

好難估唔到

真係J臣？

係
而加佢地成日合作啦

都冇用㗎啦
個music show要網上行先有得睇

最鍾意一場誤會
但每次聽都似自虐緊咁

唉 omj真係唔出碟好可惜
唱咗幾首side track 仲要係小弟第一次聽佢concert加本身有直播嘅

我首寒命呀

5bc 咁大，網上痕個offer又咁唔值，邊送得晒咁多飛呀

去澳門睇多次OMJ 啦

最驚喜我覺得係回電我

不想沉澱哭泣得過火

沉 溺

有無人明白
自己日日夜夜loop janice
背晒佢啲詞
但自己無唱功
同啲frd 唱K 個陣點歌都唔敢點呀蘭

只可以揀合唱歌唱男聲

究竟幾時有得買飛

明白

呢到有冇人用緊網上行？

我明你喎！惟有去到K房將佢啲歌降key
順帶一提，其實有個IG比起官方更新得仲多:

有時仲會有飛派

送今次moov飛得唔得

一早follow 左啦
一心一意愛janice

又有Janice 吹奏post

有冇人諗住一個人去睇
我有兩張飛 有興趣一齊

Ching你join咗網上行plan?

朋友join左 佢再放比我

Moov果個係要新會員

好貴

跪求一飛

跪求一票

2010年個MOOV Live都要$280定$290入會先有得睇
而家$468兩張飛都唔算特別貴啦

宜家先知有得sub MOOV攞飛
我當買演唱會咁sub一年好冇

spotify更新左個app好垃圾

有冇手足可以幫手夾個moov, 我想要張飛咋

幾時公開發售？
利申：moov 客戶

不如我地夾張
498/12個月
除返開每人250
250 買張live 飛都幾好
但唔知搶唔搶到頭17 個
屌你老母網上行

我得左啦
較定鬧鐘12:59開定個whatsapp打定晒
搭正13:00:00 send過去

今日17:00左右收到換領email了

利申 為左有得抽，特登蝕半個月cut左本身個plan再買過

巴打自己睇定點。

請問各位巴絲係咪一定要moov會員先有得抽，有冇得公開排隊咁買
女朋友好鐘意衛蘭，想同佢聽一次

好呀，我無左張credit卡要靠你搞

同朋友睇

Moov d 位置好唔好？

絲打男朋友真係有福

moov中咗

網上行d位係咪好過moov?

估係

幾時先有得喺YouTube或者streaming聽生涯規劃合唱版

勁歌金曲(12/5/2018)

播放日期：
5月12日 2300 - 2330 翡翠台

5月13日 1800 - 1900 J2 一小時加長版

出席藝人：衛蘭、鄭融、小肥、林奕匡、羅力威

老實講17個真係唔易中，個membership我又冇用，仲諗緊好冇聽日開始搏，巴打點睇

為左個show值得啦

好糾結啊

琴日Send 左但而家都未上線睇

可唔可以日日SEND

可以, send到中

大家加油

應該今日各大streaming platform陸續都有得聽生涯規劃合唱版啦
tidal已經有

apple music都有啦

我都中咗

busking

今次合唱正過獨唱

Moov d飛好垃圾
我個2張係g區
上網睇係好後
可能係我黑仔

聽到janice唱歌坐邊都一樣啦

其實點解無啦啦呢個ver 會比官恩娜取代咗?

呢首歌ella佢架
好似係佢個首用先添

人呀

3000 days and night concert 根本尾機

識野

識貨！最fit狀態嘅演唱會

隊BAND都應該係咁多個Janice演唱會最強組合

蘭姐今日短裙look

收左兩張紅區b行中間 正

netvigator上會送果D 飛?

yes 同人地收返黎的

幾錢

你估下

冇人了

「同聲唔同氣」
孖生姊妹衛蘭及衛詩，她們性格各異，住埋一齊，大家有乜既趣事發生？

「等你回來」
衛詩曾走進人生絕路，衛蘭同時承受了外界好大的壓力，自己好嬲妹妹，後來如何原諒她？
過後兩姊妹如何再走在一起？衛詩聽了家姐的真情分享，在錄音室流下感動的眼淚...

「重新出發」
衛詩曾失去原初的聲音，非常失落，對她帶來什麼的衝擊？兩姊妹曾經歷未有唱片公司合作，當時如何等待？

RIRE 巴打

加油, 不過6月蘭姐休息可能更靜

岩岩大陸開完休息下都好
聽日搵啲靚相放上黎先

抖下真係要，次次出完trip都好似會病

保重身體呀

牙蘭d歌正到

JANICE唔知又去左邊度玩

舊日我或太盡力遊戲
明白你 也就原諒你

唔知點解突然諗起個套音樂電影

正常呀,套音樂電影入面好似有依首歌

BTW,雖然唔係好知套做緊咩，但個期嘅Janice真係好好J

請問佢個演唱會係咪冇碟出
買唔到飛 想聽返

好似話因為當時病左狀態唔好所以唔打算出碟，如果想聽可以等下澳門站

thx

星期五海港城有活動

演唱會呢d 咁多人情況無謂逼啦
好多時細event唔趕時間的話, 其實可以同Janice傾下計同慢慢簽碟影相

感覺JANICE 同 JILL 2個都好吸引

btw 呢度有冇人都睇左軒叔

我有呀

想去，但要返工呀

澳門站同香港站都爭幾遠 有香港站就好

日日狂loop佢首goodbye
唱得好有感情

幾點？？

澳門都唔算太遠 多數有埋船飛package都算抵玩

15：00 - 16：00（好似係）

有冇人今日去？

要返工

唔知今日唱左咩歌呢？

Sorry漏左Jill 佢地2個個期真係全盛時期

我都想有咁嘅機會，但多數細event係返工返學時間？

Btw,上次見到佢病住都出黎見fans同簽名，真係又感動又心痛，佢真係好錫fans

JANICE 好愛fans

7/10會去揮手區

唔知抽唔抽到飛,好緊張

你點抽？

上網

衛蘭世界第一

1. 衛蘭+Kay
2. 是撚但

差不多開show仲未知結果

Me JANICE GINLEE

後日知

janice ginlee aga

識貨 佢唱英文歌又係好有味道
有好多首都好正，例如Reality,Rainbows,Please...試過聽Do you know where you're going to聽到眼濕濕

可惜既係aga雖然質素高, 但產量低

你竟然未有飛

有得抽咁好

唉不要說了

係圓方聽到播驗傷

依個亦都係我中意佢嘅其中一個原因

睇過幾個女歌手既concert
始終都係janice 同 ginlee 先真係有種當fans 係自己朋友既感覺

Netvigator今次執唔少

局人用

派左彩，中唔中？

中

有飛睇janice了

咩區黎？

y

近排比首my cookie can洗左腦 有無唱過呢首live

Moov have
但唔會再唱了應該

予獨愛衛蘭BB

點解呀

恭喜

janice 之前講過其實依家都係唱唔番以前個種少女味既歌
經歷多左已經唔想再唱呢d歌...

第一次睇會展show

Janice有親切感，無架子，甚至會主動攬fans

哦 咁又係嘅

佢個次迫李治廷合唱My cookie can

好難相信Janice唔係冧爆李治廷

No stay
Staaaay pleeeaaseee
佢跳下跳下叫李治廷留係度陪佢好可愛呀

全程甜笑，咀角含晒春咁

好孤獨呀我自己一個

其實佢3000 Day & Night Concert都有唱過My cookie can

Thanks

Moov live果段硬係唱得正d既 唔知係咪因爲有李治廷係度

一定係

幾多溫柔葬深海

幾多心血難復再

好耐無上嚟都仲有咁多人推post

其實都係小貓3,4隻
d忽然fans唔見曬了

正想講話好耐無見你

呢排我都開jor GINLEE post
有冇同好

名已留

很堅強

別要感覺太新鮮才伸手拉近點

蘭姐好多fans都係隱世
AM 浪費佢果幾年令佢好多fans 走晒

我成日覺得ginlee 同 janice 音樂路上都幾相似
經歷左好多不幸

好多都係口講鐘意蘭姐十幾年
但就唔會係好熱衷
出碟/演唱會先會上一上水

音樂路來講其實蘭算好好
蕉事件其實都唔算不幸，早早令佢地醒覺先識乖

淋著雨在吻著我 I’m missing u
畢竟相愛總分手都開心過

都岩既, 起碼蘭係出左頭先發生個件事

不過老實講，個人覺得佢個幾年D歌麻麻地

Imagine 同 E11 我覺得好正喎

可能我比較中意傳統式衛蘭情歌，例如My Love,Do you know,Serving you入面個堆

的確係比較少歌令人深刻記得

每次諗起佢地經歷左咁多高低起跌都覺得好心酸，有時諗起都眼濕濕

如何才心酸這便算酸

我都係

用正價買左480西位

佢個幾年失左蹤咁，基本上得街燈晚餐叫好hit

+1.... 我都係正價買
但我覺得係值得, 唱得真心好好

我都係, 可能我眼淺, 真係會聽到有眼淚

聽佢嘅歌真係好矛盾,好多首都好好聽,但好多都好sad,成日聽到眼濕濕

真係, 由其低落既時候想聽下歌放鬆下, 點知越聽越低落

迷失嘅時間聽Do You Know Where You're Going To用黎自虐簡直一流

蘭姐返廣州套衫幾靚

恭喜Janice喺第十八屆華語音樂傳媒盛典拎左2個獎

年度最受矚目粵語音樂人
年度最受矚目粵語歌曲-天敵

可喜可賀

七月...唔知幾時先肯捨得派歌

話說呀蕉都好耐冇

遲少少出博拎獎都好

上星期錄緊音

係咪錄緊隻福音碟？

佢都應該差唔多
睇左華納兩年宣傳都係一輪輪

不出所料，Janice Moov個急口令挑戰失敗

佢講野真係好慢
叫佢玩急口令真係玩佢姐

Janice 慢
Jill 係超慢

佢地講野個速度好養生
個急口令要6秒完成,佢用左14秒

養生
有個CM係 : 第一次睇仲以為衛蘭係先試讀一下，原來已經係挑戰緊

佢用拼音睇黎讀，係會慢嘅

有同感
不過已經比我想像中好，原本以為佢讀到中間已經開始傻笑

佢無練習 ... 飯tastic 巴巴閉咪又係讀得好好

等7月10好漫長

仲有8日

btw冇乜點聽jason d歌

除左最出名個啲，其他我都唔識

唔知當年佢地拍左幾耐同NG左幾多次呢？

Btw,仲記得當年好似有玩過同埋個包幾好食

一樣

淨係識d咩你瞞我瞞, i miss u 感動你, 上次concert唱個首等等...
加埋應該唔過10首

咁你都識好少下

雖然外間叫佢咩隱世高手，但都係唔識

我覺得聽衛蘭嘅人應該好少聽陳伯
有得俾你地揀,你地會揀邊個男歌手crossover
本人私心軒叔，佢唱心亂如麻幾正
側田都好
btw 我唔鐘意生涯規劃合唱版

同蘭合唱一定揀側田
我都覺得獨唱版生涯規劃正啲

我都覺側田同Janice個feel match D

仲有一星期

加盟華納之後都少左同側田合作

Aarif 我覺得係其中一個合作得有火花嘅男歌手
另外方大同如果可以合作都應該有驚喜

牙蘭d歌好聽到

同方大同可以瘋狂唱英文歌

巴打會唔會去睇Moov live?

有事去唔到 等下次

好想聽佢同周柏豪首近在千里
雖然我念周生可能唔係太多人鍾意
但蘭唱得實在太好聽

Sad

6日

見到YouTube D留言好多都係話為左聽Janice先聽依首歌

Cm多數係講阿蘭

Concert d飛點攞架

1. 申請寛頻 (應該派完）
2. Moov月費plan (應該派完）
3. 玩街頭急口令 (派完）
4. 拍片玩急口令 (派完）
5. 上網收飛 (應該依家唯一方法）

大約係咁

咁無機會啦

下星期就開show,但依家先搵飛？

靠夢想系成功拎飛

得我願意受你所困
我為何肯 等個舊人
還錯過 多少的 親吻

把聲真係好正好少女

還有5天

如果Janice同柏豪live合唱，唔知會唔會重演類似當年軒仔同柏豪live合唱櫻花樹下嘅情境

早兩日見佢IG跑步，唔知狀態點呢

唉～

btw Janice 之前同嗰個咩譚杏藍合唱穿花蝴蝶
條友都俾人屌啦

錄緊歌

但好似最重少女味嘅係My cookie can?
Btw,依首歌個歌名好鬼死長

前日先知原來有concert

硬係覺得唔夠喉咁

雜技 同 如水 真係聽到喊

其實見佢好勤力做運動，成日post做完運動嘅相上ig,但次次比fd睇janice嘅近照，佢地個個嘅第一個反應都係話“嘩！肥左咁多” 真係好慘

叫你朋友留意Janice多d ... 不嬲都係肥妹, 而唔係肥左咁多

正常呀，個暗星自暴其短，真係睇到好尷尬

呢句真

都好正

有無人會睇？

利申：唔會睇，唔想劇透

練得都係預左會唱嘅歌啦，即係24😂

嘩！巴打咩你咁話Janice嫁

其實我就唔太認同，以前Janice都未算得上係肥妹嘅，我D fd咁講可能因為佢地對Janice嘅印象仲停留係十幾年前嘅佢

講得出肥好多一定係好耐無留意啦
無留意嘅朋友其實又點講都改變唔到對佢印象

呢兩年最好果段時間我覺得係畫展果排

咁又係

又話10點

moov班人揀左睇波呀?仲未肯開live

仲要遲咁多都冇

仲有4日

差唔多遲成半粒鐘

唔知做左d 咩
又小編都偏向jason果邊

如果唔想再錯過Janice嘅Show就多D入黎mon住依個post

今晚9:30睇tvb啦

有咩睇

我覺得依2年無咩分別

9：30？美女廚房？

定巴打打錯字？ 8：30套流行經典好似合理D喎
不過如果真係上美女廚房都幾吸引

利申：FF過Janice上美女廚房

美女廚房 ig有相

仲有3日

嗶屌！Janice同Jill真係上美女廚房

冇睇到

遲D睇重溫啦
Btw,為左睇Janice先第一次睇今輯美女廚房

就到moov live先比fd放飛機 要自己一個睇

Janice: "唔開心你地唔中意，我地已經好比心機煮 "

Janice好慘呀

張飛放比人？

放唔放都得

呢度搵人同你睇啦 唔好浪費左張飛, 大家都係JANICE FANS

尋晚Janice同Jill上美女廚房精華片段

而加先知jill係左撇子

如果話放，一定大把人搶住要

左YAOOOOOOOOOO

依到有無巴打想要先

機會黎喇

倒數2日

唔知準備成點

有冇人知個日幾點完

放心，一定掂嘅

開始好期待

有呀

屌你

You're always everything to me

tg?

上網見有人話10：15

咁早

咁早完
8:15先開喎
咪得兩個鐘

唔好啦

可能條友9up呢

上Carousell 搵下吧

一日

會展一向早d收場 但10:15又真係太早
多數10:45-11:00收

好撚貴

你地坐咩區？

利申：Green

幾錢？

座位應該同依個差唔多

保多張現實圖，藍區尾果啲都唔係想像中咁好

呢張圖有唔同
zone blue 應該係前面兩排section
zone red 係後面三排section

都係唔夠喉

見過過千一張

上次facebook live話有5-6首合唱 ...
2個鐘120分鐘, 扣返合唱即係大概每人都仲有45分鐘, 咁Janice都應該唱到10首歌 ...
不過陳廣偉咁多口水唔知會唔會講到唔夠時間唱

有平有貴啦, 睇下捉唔捉到機會
Zone G 見過最平有$350 兩張, 開$800 兩張又有
Zone B 最平$500 兩張, 最貴$3000 兩張

其實當初訂MOOV送飛個成本只係$468, 衰極都有Zone Y

真係得120分鐘？

之前有考慮過訂MOOV,但無朋友同我share

估之嘛 ... 參考3年前夢想系音樂會, 當時rundown 唱左25首歌

八舊水收咗兩張yellow
I'm standing right here, so come set me free

有無想一個人去睇嘅巴打未有飛 我放一張黃區飛

單身狗

11.5 小時後
已經ready 好了

今晚會去

仲未番香港 勁想睇現場live

留意到牙蘭唱歌無抖氣聲

有期佢心情唔好唱live唔穩就會有
正常發揮係唔會有

竟然仲未放

可惜今晚你黎唔到欣賞

tg :

有性趣

Janice FB like左個post，寫8:15準時開show

無飛嘅朋友可以9:00上Facebook睇Live

MOOV 就9:00
夢想系 就9:15

點解個時間會唔同

預祝Janice演出成功

岩岩食飽，準備過去

出發中！

承認很貪心只因鍾意
拖緊你 箍緊你 挨緊你 極放肆
如果唱呢首會開心到癲
當然仲想佢補返上次omj揀唔中唱錯過你嗰場

去到10點半

Jaine啲演唱會特別早完㗎喎 上次紅館又係咁

仲未開！

開始未

唱24

跪求歌單

如水

㾒線 啲人咁早走

係囉 勁多人走

驗傷好聽到痴線

有冇人一齊去等janice?

janice唱親愛的仇人好撚正

janice今日把聲有啲電音feel

痴線啲人識唔識尊重

拍乳都幾正

agger

未致謝就走 on99

我右邊成行一早無左

我隔離呀嬸瞓足兩個鐘

其實個show好正 我覺得完全浪費左

送飛係咁嫁啦

有無人覺得開始果幾首歌好大聲？

係，同一開波唔認得janice把聲

又一次證明圍威喂內部飛係唔work

訓教襟電話果啲躝啦好嗎
Btw 衛蘭唱親愛的仇人

佢同Jason唱24超正，好耐無聽過呢首歌既LIVE

Btw開頭幾首個Sound Balance好差好彩之後有慢慢tune番正常

本身都想等下有無encore 但屌你班撚樣
極無禮貌 未介紹哂班band就走難咁

我係台上歌手都唔撚有mood

我覺得歌手唱完但未多謝樂手就咁快走
好唔尊重啲樂手
趕住去番工咩

feel 到後面多真fans
坐藍區冇乜癮
後面仲要有個陳伯fans 跟住唱歌

屌我果區完左無人叫encore,我叫完先有人跟住叫
個撚個未完已經不斷有人走，一話最後一首就走難咁

d音響廢到 拆撚到半場走左

音響廢依個真，寧願佢去九展搞

隔離個fd一齊唱
第2邊個4個柒頭又唔跟住又玩電話，屌
不過我後面個幾個女仔都好投入

利申 Y S101

差就真係差
但照撐到完場

重溫

真係想屌曬成班人老母，中途走都算，成大班人去到致謝時趕住走，一D尊重都無，都係10：30姐，又唔係11，12點，咁趕就唔好黎啦

d人勁早走 仲要一批批咁走

屌陳柏宇一話唱左最後一首歌之後
啲人動物大遷徙咁

Janice 都叫大家先俾啲掌聲樂手
但啲人照走， 好撚戇鳩

覺唔覺第一次入副歌唔太穩，好在之後修正返？

屌 我都係Y S101 前後左都係木木獨獨咁 我同fd就不斷跟住唱

覺得佢今日把聲勁甜，無論唱歌同講野都係

開頭覺得唔係好掂 音響差 和音遮咗衛蘭把聲 同埋好似唔係佢把聲咁 係之後清晰少少

一開始個fd都話音響好差

竟然唱Rainbows,好驚喜

我都覺得係, 同埋唱得有少少辛苦咁

其實我覺得今日兩個歌手都未唱出最高水準

但OVERALL 都算中上既

咁你一定唔係話我

因為我坐最右

佢地唱Falling Slowly 我仲驚喜

我反而覺得Janice今日算唔錯，好多首都好好，但我覺得有2首有改善空間：

如水：頭一段副歌唔太穩，但之後修正返，整體都ok，但唱得有少少辛苦，不過始終如水係難唱

離家出走：“天與地” D高音位有少少沙沙地，但平時我最擔心佢個句 “不顧忌” 反而今日上得好靚

Rainbows好正，估唔到有機會聽到live,但D人應該唔識

Falling Slowly我反而唔太熟

紅館個次就放過佢啦，佢病左

放下相先

又講下完show之後Janice都有停車見下fans, 大家都可以同Janice影個合照同傾下計

錯過了

估唔到24最高票數，明明之前好似一場誤會領先左一段時間

琴晚唔知邊個位等佢

又係loop Janice 的一天

U make me believe , this is all I needed

除左第一日（半日only)外理智與感情曾經領先過外，24之後未落後過，一場誤會一直輸5-6%

U make me believe , this is all I need

搵唔到邊個位喎

下次出活動可以join埋IG fans group或者fb janiceforum, 做到嘅都盡量會安排到fans 同janice 影張相

唯有下次搵你一齊去

仲以為你地搵到

加埋我

冇呀

下次我地一齊囉

跟

巴打琴日囉左？

雖然唔熟Janice嘅普通話歌，但尋晚唱個首想像空間又唱得幾好聽

佢隻煲東瓜碟其實都幾正
不欠我什麼
我愛的人
我還是我

我相信 某一天 夢會實現
你走進我的空間 我停在你的身邊 永遠

次次聽到呢句都會滿心期待咁ff

無
但下次可以一齊, 開得個post就係想大家一齊方便下

下個月中山演唱會 IG fans group 都有組團上去睇
不過團購買飛已經過左deadline, 如果有fans自己買飛去都可以聯絡下fans group, 起碼有個照應或者有機會同Janice影張相

This?

其實仲有幾多站，好似已經好多場

係呀, 少少地都有10個歌迷一齊去

咪咕同你愛的系列輪住做...OMJ系列睇黎要下年先再見啦

不過要去大陸就無咩性趣

Btw,有無人覺得依張相好靚？

我

唉，姐係omj澳門站要等到出年

真係唔知, 今年內地巡迴排到密密麻麻
澳門OMJ又唔見有宣傳

佢真係好忙，完左尋晚場MOOV LIVE,過幾日又要上大陸開show,得返幾日時間休息，比長少少時間佢休息得唔得？

好彩JANICE唔洗排太多舞

最擔心都係佢個聲帶，要多D時間休息

其實尋晚有無巴打有衝動想去坐前面個D個人已經走左嘅吉位？

我想講尋日完場時有個男人/男仔跑左上台前大叫Janice
起碼十秒保安先有反應, 但保安唔係叫佢走, 而係望住佢, 幾驚佢衝上台對蘭姐唔知做d咩

Janice IG 話1月

又會咁啱有人問佢關於澳門站嘅問題

會展D職員有D hea
比較有興趣想知當時Janice有咩反應？

jan應該會好開心咁話hello

睇唔到
但果刻係擔心，返內地巡唱都試過有歌迷衝上台
歌迷係無惡意，不過係會嚇親佢啦

無追post想問dvd有無聲氣

演唱會好似話唔出碟

上次KKBOX LIVE講咗唔會出

上次佢話狀態唔好所以話唔打算出

Btw,下次開新post應該要係第一頁講埋一月個次omj演唱會唔出碟

睇黎都有唔少瘋狂fans

邊位巴打

ok

寒命係咪最underrated既歌

好難講，好多sidetrack都正到痴線

Btw, 寒命，溫差，積雪依3首入面你地最中意邊首？

寒命

寒命
上次去睇有唱到真係眼都濕埋
竟然可以現場聽一次

你地幾個都揀寒命
我認個次演唱會聽到都覺得好震撼
但我會揀溫差，個feel好似再慘情D

溫差同積雪都好鍾意
積雪個曲正，溫差個詞正

寒命係林夕架嘛
溫差d 詞好淫
積雪陳詠謙

誰叫我要小心 你特別熱的吻
隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

陳詠謙嘅詞完美咁破壞左成首積雪

因為溫差係黃偉文填詞

咁寒命係咪曲詞都正？

黃偉文平時D詞都淫咩？

叫做講得白D

寒命其實曲無咩特別，詞係靚，但最主要janice唱到個意境

有時替Janice唔抵嘅係即使林夕填比Janice嘅詞都有少少hea hea地，感覺上有唔少Janice嘅歌都係靠佢把聲搭救

難怪未凍醒我

個po好凍

你在何地

1q題: 豬肉榮賣豬肉，菠菜蓮賣菠菜，那麼衛蘭賣甚麼？

My love my fate

今次live有冇錄到 會唔會擺上moov到呢

遲下moov 應該有足本

因為你提起寒命先

真係好聽

諗返起上次演唱會清唱My love my fate黎開場

最好聽嘅賣粒賣飛live係3000 day and night 果次

依個版本都幾好聽，但3000 day and night其他有D歌重新編曲後有D奇怪

當日MOOV LIVE相關嘅報導

陳柏宇衛蘭演唱會 網上直播樂迷票選金曲《24》

陳柏宇借歌向囡囡表白 衛蘭感觸講追夢

唔係捧老公？陳柏宇老婆大住肚捧衛蘭場

hi

其實今次MOOV LIVE個場入面係咪無咩Janice fans?
我見次次佢唱個時個D人嘅反應都好似無咁大，作為fans個下真係覺得有D孤單

早

真係，入面鳩黎既應該50%
Jason fans 40%
Janice fans 10%

的確應該比較少janice fans，前期拍乳個掌聲多D

仲記得起穿花蝴蝶intro個下，我個區有個女仔好興奮咁叫左出黎，但佢見全場其他人都無咩反應，即刻好尷尬咁收左聲

好想識呢d絲打

好想瘋狂同佢一齊叫
Btw,Janice好多女fans

當Jason唱緊時我望去後面真係好多fans
不過蘭姐係好多隱世歌迷, 又未至於現場得10%咁少

Janice沉個幾年真係對佢影響好大，無左好多人氣，不過唔緊要啦，依家慢慢再儲返， 我永遠也撐你～

可能真係吸引力法則影響，Janice嘅fans同佢一樣，都係偏隱世低調，平時就唔出聲，但一出碟或者演唱會又好受歡迎

識唔少人同佢地傾開先發現佢地原來都中意或者熟Janice,唔講都唔知，真係好多隱世fans

見到有d 中學fd原來都迷janice都幾爽

當然冇我咁痴線

但蘭低調有低調好，近年已經少左攻擊，亦無乜hater

單身不可怕 如能誠實地放下
相戀很可怕 如何甜蜜地欺詐

搵到知音人個下個feel真係好正

之前睇返Facebook先發現原來好多中學同學都有Share過Janice嘅歌，仲要估唔到share得最多嘅係 我懷念得你

仲記得有個同學叫Janice,又係好中意Janice

又叫春

我識親叫janice個d都係有d肉地

你說要走的一晚 連綿夜雨 也似這天

咁多年都係攻擊佢嘅身型
我覺得佢都好少hater姐，近年傳媒對佢嘅報導都正面嘅多，多數都係讚嘅

佢把聲同曲風已經夠做❤️

❤️❤️

華納同傳媒關係好

我都識一個Janice又係肥肥地

華納都放心俾佢玩多左新野

但都chur 得蘭姐多左，尤其內地巡唱
不過內地反應好好，武漢站非粵語地區都爆場，證明佢都好有市場，唔襯機會搵錢都唔得啦

特登係落雨天share依首歌

坐住車望住啲雨點打落去玻璃
再聽住呢首

記得Janice有次係訪問到講覺得新公司有D chur,話比較中意hea D
不過都係時候要儲返多D人氣同fans嫁喇

Btw,估唔到佢大陸都有好多fans

又自虐

始終內地人多, 1%人聽佢嘅歌都已經多過香港本地

其實華納都好想多d 歌迷用行動出嚟支持Janice, 無論舊fans定係新面孔都歡迎

華納嘅宣傳好似幾好

希望所有沉睡左嘅fans快D出返黎，多D出黎支持下

宣傳有晒鋪排，同公司歌手又唔會同時間自己人打自己人

不過暫時d 歌都仲有進步嘅空間

可能因為咁，近年都唱多左關於佢自己嘅歌

事業：
《穿花蝴蝶》-轉新公司後希望以新形象重新出發
《一晃眼》-由入行至今嘅心路歷程

愛情：
《差半步》-差D可以同一個對象係埋一齊嘅故事

親情：
《細細個》-同細妹嘅關係

人生態度：
《I Don't Know, I Don't Care》-唔再理無建設性嘅批評同攻擊

歡迎補充

我比較期待福音碟 ... 佢一定係唱得極投入
到宣傳期果時一定好多野講

巴打你話D歌有進步空間係指邊方面？曲風？題材？

唔係話華納d 歌唔好
但比較之下, 詞無以前咁好, 題材亦好似跳來跳去(其實Jill都係咁樣, 幾首歌題材無連貫)
國語歌都係為出而出
明白國語歌係要打入內地市場, 但既然要試新野, 點解唔再試強項英文歌

以前Amusic就話規模細, 屬於本土公司本土製作
但Warner係講緊國際唱片公司, 相對之下可能性係比以往大, 理論上可以俾Janice接觸外地更多唔同主流音樂從而合作上爆發到

又以MOOV Live為例, 老實講Janice唱別人的歌係好聽過自己果d
唱Jason果兩首歌我直頭覺得點解會咁好聽
再講佢唱英文果d, 既有感情亦好投入去唱
我腦海成日都有Janice去24味MOOV Live唱Wonderland個畫面, 企定定跳舞, 從此斷定佢係唔識跳舞
但到近兩年睇佢唔同演唱會先發現原來佢唱啱歌原來都會投入咁跳, 唱We don’t talk anymore同Uptown funk佢都好鬼多動作
其實都唱左十幾年, 成日唱自己歌都只係交功課, 而唔係同歌迷分享音樂

另一方面其實都幾擔心佢個身體情況, 咁樣谷把聲只會越來越差
下半年巡唱完應該要發力谷獎, 淨諗都覺得辛苦

福音歌真係唔係我杯茶，但見到佢做到想做嘅歌都替佢開心嘅

唔知點解睇完覺得好沉重

我覺得佢地係試緊除左K歌情歌外，會唔會有其他風格嘅歌都受歡迎（雖然我覺得應該無 ），所以連貫性較差

國語歌我反而問題不大，因為以前未出過，對佢同聽眾黎講應該都有新鮮感，質素上我就評論唔到，本身無深入研究佢嘅國語歌

投入度方面，我覺得佢唱得多自己嘅歌都會覺得悶，所以唱英文歌或者人地嘅歌會有新鮮感，更投入
同埋我知佢音樂底子好深厚，可以carry到好多唔同種類嘅歌，但我覺得“傳統式衛蘭情歌”仲係好受歡迎，唔好講到唱別人的歌咁遠，就好似1月個次omj演唱會咁，唱多D sidetrack我覺得某D人都已經開始有D意見，所以要做到巴打所講嘅都唔易
（個人覺得聽眾入場支持一個歌手，想聽返嗰個歌手唱自己嘅唱都合理嘅 ）

跳舞方面以往真係受曲風所限（佢多數以慢歌為主，好難想像佢勁歌熱舞咁去唱《大哥》會點 ）而無咩機會比佢發揮下，依家見佢多左跳舞我都覺得好正好有新鮮感

演唱會方面我都有諗過有無必要排到咁密 ,幾個系列炒埋一齊

反而好想知佢新碟幾時ready好, 餓死班歌迷啦

依排佢咁忙，你想chur死佢咩
慢慢黎啦，佢一向都係慢～工出細貨嫁啦，以前佢直情試過2年先出到一隻碟
但佢依家一隻福音歌都仲未出到or派台，咁應該都仲有排等？

年頭訪問話七月出碟, 八月澳門演唱會
而家澳門delay到一月, 即係推論十月十一月先出啦

其實我關心阿妹多d ... 缺氧都缺左好耐

有冇澳門團

我是寒命 熱情就似雪花般飛過

接近年尾先出都有好處，可以谷下人氣，幫手爭獎

唔講都唔覺衛詩好耐未出新歌

我仲成日Loop 缺氧 寧願你不知道 可可 個啲

去到一定會去，但仲有咁耐，唔知到時得唔得閒去

伊雲奴域巴打真係好有心，近排先發現原來你連登舊登兩邊走

過獎了
最衰係個邊有巴打開唔到呢邊ac

個邊既巴打好強大data base

搵唔到個邊個po

Need search

咩data base?

如果可以叫埋佢地過埋黎就好，熱鬧D

以前我都有舊登ac,但太耐無用已經唔記得password,但其實唔係申請到舊登就申請到連登咩？

佢地無呢邊個邀請碼
佢地收到啲風超快

個post幾日前無啦啦失左蹤

牙祖

用本身註冊舊登個email黎註冊連登唔得咩？

如果讀書時用大學email , 畢左業會入唔番

本身已經唔多人，依家仲要趕埋客

有時牙蘭唱d改編曲唔知點解都係覺得蘭既粵語版唱得好聽d

例如呢？

回電我
心有不甘

殘酷遊戲

勁中意《心有不甘》，成日都loop黎聽，個曲改得超好聽

我依家先知原來《回電我》係改編歌

我覺得You're Always Everything To Me好好聽
個MV仲要係短髮時期最靚果時

ding dong

係改歌？！

每次見你講牙蘭我就諗起床褥

咁叫蘭B

每次聽到《回電我》入面句“卻突然很開心 因你回電我” 就好想喊

愛你還愛你

呢首仲出名過心有不甘原本個首 "夢醒時分" 喎

有冇手足好鐘意聽 you go i go

這是弱者不願公開的悲歌

原來You're Always Everything To Me都係改編歌

Sorry呀蘭b,短髮look真心不了

她透露最近與新監製忙於準備新歌，希望今年來發布EP，曲風主要是R&B，有英文及普通話，問會否與家姐衛蘭合唱？她說：「冇諗過喎！佢都忙緊新碟。（互相Featuring一隻歌？）都係好提議喎！」

Janice繼續忙緊新碟

依家先知原曲叫《猜不透》

我都係youtube見到

無所謂，都係咁好聽

一場誤會

是我敏感

嗚呀

誤會你有心 日夜苦惱自尋

Viu99 8月11日晚上9:30 有MOOV Live足版

同好
無記錯原曲好似係韓文歌？

係呀

貼錯You're Always Everything To Me原曲
依首先係愛你還愛你

janice唱得好聽好多

認真咩？
依首我都係幾個月前先知

依首應該唔係改篇歌喇掛？

.

衛詩都終於準備出新歌

呢首原創黎

認真架

但我都係聽蘭版

認同，雖然本身個原曲都真係幾好聽

Btw,蘭b喺《愛你還愛你》個mv入面係女僕look

依家先發現原來我唔知道Janice有咁多改篇歌

渣ga

我新手fans黎呀嘛

Janice fans需要新血

岩
話說大家最鐘意邊兩首

利申 就算世界無童話 寒命

有冇歌你覺得係一首咸濕歌 但係其他人唔覺?

LIHKG @ Android

係隔離post見到有巴打講：

《心亂如麻》
快慰之後侮辱我

《溫差》
誰叫我要小心 你特別熱的吻 隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

《大哥》
相戀的證據 假使要爭取
唯有約定和大哥喝醉

《驗傷》
很憎我那麼黑
我想「食」你女朋友 我想敲穿你門口

《離家出走》
豁出去賣淫 不通知親友 那快感少有 哪管想去多久

得2個quota叫人點揀呀

我覺得Janice 新歌係聽方面不及舊公司

認同
舊公司好多歌第一次聽就已經中意
新公司D歌要聽多幾次先慢慢中意，感覺上慢熱好多

都岩既 但生涯規劃真係聽極都唔入腦

一場誤會 雜技

好想Janice 出返類似霎眼嬌 果類風格既歌

All

依首我都聽左好耐先中意
個曲真係比較單調，但個詞寫得好有意思

得2個quota太少太難揀，如果有3個quota我應該會揀《離家出走》《唯愛人間》《愛深過做人》

積雪世界第一 雖然垃圾詞
然後in love again真。世界第一
Day & night係蘭b咁多碟入面最好聽

2首真係唔夠
仲有一場誤會 如水 imagine 3部曲 愛才 my cookie can
屌總之衛蘭既全部都好撚中意啦

Imagine 入面呢4首我都好鍾意
愛沒有假如
我懷念的你
他不慣被愛
難為自己

如果舊歌要揀最鍾意
會揀 退 & 我想愛就愛

果陣Janice 好多廣告 老麥 Faddy 國美

街燈晚餐

《霎眼嬌》應該算係咩風格嘅歌？

講唔出

近兩年聽佢唱一場誤會同如水我覺得比十年前唱得好左同識加返感情落去唱

有冇 主角愛我 既fans

陳詠謙嘅詞

我有個fd就係聽電台聽到in love again而愛上蘭b

竟然最中意係Day & night?

好花心
3部曲係邊3首？

《我懷念的你》、《他不慣被愛》以及《街燈晚餐》

睇黎巴打好熟Janice嘅歌喎，連偏sidetrack嘅《退》都識

《我想愛就愛》同My Love隻碟個封面都係來自IDA個廣告

鍾意左好耐啦 由佢瘦變肥妹仔 到而家放任地肥

叫返你一聲師兄先

但唔準你咁話蘭b,佢已經好努力做運動嫁喇

（今日佢ig先post左做完運動嘅相）

我都有睇 佢淨做cardio 應該唔夠

一定好過無做

如果佢放任地肥可能同欣宜有得揮

阿蘭

最估唔到Janice 用第二個參加過新秀竟然贏唔到

好事呀，唔係的話要入英皇

你又岩

Imagine入面我中意：

《街燈晚餐》
《我懷念的你》
《回電我》
《只要我們還有心》

明樂蒂

入唔到英皇仲好啦，入到咪又比人騎住

明樂蒂 呢個名次次見到都好想笑

點先可以同啊蘭影相

其實我幾鐘意明樂蒂個名, 好聽過衛蘭

跟IG fans group或者FB JF出活動, 如果Janice唔係趕住一定要走
fans group都會同公司職員夾一夾, 俾fans同Janice見個面, 傾個計, 影個相
當然每次時間都有限, 但都總希望安排到每個fans都有個影相機會

Melody

誰會想在書裡夢遊今生
才知怎麼先叫動人
擁抱著 主角靈魂
尋回幸福感 找不到那位更合襯

同首歌一樣，所有野只可以靠ff

已經唔係第一次見你恥笑佢依個名
Btw,佢依個造型好似有D騎呢

主角是 不會害人
只抱憾 沒有真人

呢兩句聽到好頹

因為我真係覺得好過癮

已經整好左下個post 第一頁個封面
去到40頁個時我會開新post

其實“明樂蒂”依個名唔太老黎

“樂蒂”同“落第”個音好似，落第可以解科舉考試未被錄取

唔知啊蘭會唔會睇呢個po

其實都唔係改左好多野 , 唔好太大期望

佢要睇曬個post, 應該要translate 幾日

Btw 有冇巴絲 同我一樣係Janice 同Jill 都鍾意

佢有脊柱側彎嘛

係 佢對上演唱會有請

打孖一齊支持

讓我靠主角嘗透愛 不奢望誰願給我愛

其實成首都好sad

Jill = 活潑
Janice = 文靜

盧凱彤

有幸見過佢係Janice concert 入面演出過

RIP

今次有無加埋衛詩？

札幌

衛詩好多歌都係我腦海裡 get out, wordy rapping hood, de ra go, funny jealousy, 聽得見的青春

緊有

VIDAL TWINS

我最最最鐘意個首竟然係 可可

人生無常, 各位巴絲有咩唔開心記得講出黎

晚晚曬駱駝

你在何地 若然在札幌可想起我

新歡切磋 舊人未理解怎出錯

new post , 有個del 少左個字, 開錯左

記住上面呢個先係, 請留名

Jill Jill 話佢都唔係好記得de ra go首歌, 好舊

其實Jill隻意料之外係蒼海遺珠, 唔係太多人留意

好聽呀呢隻都

見你聽wordy rappinghood 都知識貨
不過三隻碟我都係最鐘意diamond love

我當年有買呢隻 個包裝唔錯 厚厚地
其實佢好多歌都好獨特 lost in paradise 又係聽完好難忘

有你地同我傾下Janice都開心好多

唉

推爆佢